601 + x <601

x = ?

X<0

x<0

x=-6

601 + ? < 601

秒